[出讓]想學衝浪必備良品 衝浪滑板Smoothstar

先介紹一下Smoothstar滑板, Smoothstar 是款模擬衝浪動作的滑板，它給了個穩定的狀態, 讓衝浪者可以不受浪況影響, 在板上衝浪的正確姿勢和動作，例如站板時雙腳的距離，不同於一般滑板，Smoothstar獨有設計可讓衝浪者在陸地上練習衝浪的tricks, 如air reverse 或cut back等等, 最適合是香港人多浪點少，一個浪幾個人搶著追，新手好少機會練習的環境。

可以再看一下影片
官方的介紹

張震嶽 -沒有艷陽天也可以happy之沒有水也要衝浪。

Nobody around - Smoothstar Skateboards

根據身高體重，Smoothstar有不同建議的滑板型號
我的是 Skateboards SMOOTHSTAR Johanne DEFAY 32.5"
是和法國衝浪者 Johanne DEFAY 合作推出的型號，
適合身高160cm – 181cm (5″3′ – 5″11′) 體重55kg – 95kg衝浪者
詳情可以看

我的滑板在台灣買的(HKD 2000)，買回來只玩過幾次 (95%新)
因為工作忙，沒時間練習，所以出讓，如果有衝浪者或其他有意接觸衝浪運動的人有興趣，或想了解更多，歡迎PM聯絡我

Good

香港邊到有得玩

賣出未？

請問賣左未?